有無諗過其實我地都可以做蛇齋餅糭

平時見禮義廉一包包米，一箱箱麵咁派比老人家又叫曬人投票，其實我地做番一樣都得 甚至派得可以仲勁，派既時間可以放我地嘅訊息單張係入面，大家點睇

不如大家直情諗埋實行嘅計劃同各區點樣做啦
踢走保皇黨

我無野講

你確定你有無限錢同埋幫班泛民賣廣告冇人告？
陣間班泛民第一個衝出黎話你係鬼

因為對家做錯既野收買選票
我地就要跟住做？

大家諗下點樣去眾籌，同埋點樣分區搞街站啦

草船借箭！

好難
另一個post講過
佢地有d乜撚同鄉會到投票日早上先發出指示，好難扮到
佢地唔會識分d蛇齋餅粽邊個比，只知道收左人咁多黑錢就要還張票

大把人需要資源 亂咁派比你點控制？ d無腦藍絲拎完屌返你傻仔添啦

咁不如去做人地義工然後騎劫

草船借箭咪得...

始終我哋咁耐都好少做過民生野，淨係講理念，有時老人家係好實際，你關心到佢就覺得你哋係好人有做嘢，先會再聽你講野

人地背後有紅色資金呀
你集資集到幾多次

登報d 錢拎黎派米派月餅仲好

呢個岩呀！而家我地應該著力係選舉
見禮義廉就表達意見要佢地敗走
運用我地僅有既能力踢走佢地
佢地先唔可以再咁橫蠻無理

太多戰線其實令市民唔清晰
日日遊行其實都唔係辦法
未必可以支持到11月/出年

暴政告你賄選都得

民賤聯d賤招

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

要告你啊咩位都入得啦

點借呀

同啲公公婆婆一齊排隊咩

如果夾錢我可以

G持

佢地只會派畀老人家 / 廢中

草船借箭

人地其實唔係只係靠蛇齋餅糉，仲好識得建立人際關係網。條條屋邨每楝樓，以至去到每層嘅level都有自己嘅人。啲阿婆撐佢哋，唔單純因為利益，更加係因為嗰啲係佢哋唯一嘅朋友，唯一會關心佢哋嘅人。

同埋唔一定要派野，可以免費提供一啲服務，例如義工，幫老人家剪頭髮、新年寫揮春，呢啲嘢平時真心做得好少，甚至係關心下啲弱勢社群

剪頭髮 好work

剪一剪最快都 10 - 15 分鐘

排隊攞民建聯啲嘢，再派畀廢老

循環再用

錢呢？

剪頭髮、義診、仲有其他嘅義務工作大家都可以提議

所以話而家除咗蛇齋餅糭，都可以做一啲嘅義務工作，大家各自發揮自己嘅專長

D廢老拎完著數
照投民賤聯

有一大批投票既人根本就唔係香港，投票日先搭直通巴落黎

廢老只係其中一部分

兄弟爬山

你入唔到老人院或社區

我地去拎咪得，洗咩派

搵啲ngo幫手，入面好多和理非社工係自己人

用子之茅攻子之盾

同共產黨鬥有錢

我地有既係人，自發性上門幫老人家做清潔會唔會低成本高效益？

一陣比入選舉舞弊，全部DQ晒。

佢地做呢d去建立network,呢樣先係最終目的
我地要諗既係點樣建立network

洗咩遮 見民建聯開街站派嘢我地咪係格離派單張收割囉

做民建聯義工

我都係咁諗

去對家提取物資，再派

不了 一齊去拎佢d蛇齋餅粽仲好

無錯，呢個先係重點，打入社群先攞到佢哋啲票

作用未必大
要諗吓計選舉日點樣令佢送唔到人出

呢個做得過

連登米？

諗得過
我地借箭，借用放啲單張，然後再派

我無嘢講

去民建聯到拎完派返比其他人

弱化對手攻擊 何樂而不為
又唔會有位俾對家入

教佢地上連登

以其人之道還治其人之身

推

去 民賤聯做義工跟住不斷宣揚要
投對家

深入敵陣
不入虎穴焉得虎子

組織連登義工團
參加民建聯所搞嘅義工服務

建制有大水喉 我地搞眾籌都未必個個肯課金比班廢老藍絲
分分鐘食哂2邊照投對家 話哂食左咁多年

應該做孝順仔女形象

我見到土瓜灣有個維修香港組織，平時入屋幫老人家維修，從來無被人趕走，有無得諗？

借力打力先岩

幫手拎

不了 咪玩啦 人地on9你on9 攞晒佢派嘅野就算

有就拎哂佢就得
我無野講
我要去廁所
我要見律師

岩呀，發揮大家專長

係禮義廉到拎貨咪得囉

攞完啲物資就俾你屋企附近啲廢老，打好關係，叫佢一票不投 民建聯

日以繼夜夜以繼日咁使佢腦
去到投票嗰日或者會見成效

每個連登仔影響下你附近嗰啲廢老，可能有機

多謝丞相借箭

我地一直以嚟都屌柒人地依樣嘢
點解要跟住做？！

排民建聯D野之後唔投lor

我冇新年假期

其實我憎建制其中一個做法
就係派埋d 咁既垃圾呃選票
可唔可以唔好學埋曬d 衰野

比起派野
守住老人院應該更好

香港人最多係錢，買米派都派到手軟

應該係我地去排隊攞完佢哋個d
之後去隔離街用自己名義再派返

banner : 成功爭取及完成社區派米活動 多謝街坊支持 請投 2 號

我好鍾意蛇齋餅糉
又支持民建聯
希望多d後生仔支持佢地

喺禮義廉派嘢嘅隔離整個回收站
將回收嘅嘢repacking拎去派

一於嚟個草船借箭
再以子之 攻子之盾

你有幾多
我地連登仔拎幾多

不如我哋由排隊攞埋一份
跟住玩嗰個packing

泛民一路做緊
但真係唔夠人地多錢

真
我地要求真普選都係話要公平選舉
唔好學對家咁破壞呢點

大家潛入民賤聯做派發工作
再亂派俾人

派禮物？😂😂

講到尾 鬥水多
一車車送人投票

人地仲有掌心雷 身份證copy投票呢啲招 點贏

Push

你咁講不如圍票站
留名等法律JJ介紹如何合法做

報告返西九龍老人區
佢地好多時都好睇重哩啲平價遠旅行團 /活動
間中都遇到一兩個老人企我大廈門口睇民賤聯啲單張

尤其平價香港一日遊果啲

哩啲團我細個都跟過去一次 樣樣都做到好體貼咁 上車時介紹自己民建聯 落車又會提返多謝民建聯資助先有咁好既團

總之就講到咩著數都佢地比咁

咪on9，人地無限資源，民主黨都做唔到啦，我地邊有資源做到

根本就係

有好多老人家係想搵人傾計，想人關心。冇錢派米唔緊要，做義工探老人家其實都幫到好多

我建議你先去食晒對方優惠 再小恩小惠派俾廢老

草船借箭 借花獻佛

另外我果區仲會定時約見各大廈法團 過時過節派野食比法團委員分

打好多關係牌！！

我聽到人講建制下次當選之後就動議cut長者金生果金
我諗要比老人家知道

so true

一定要好好幫佢哋宣傳！！

高手

要自己出錢收買班廢老過唔到自己

呢d係攞分位

錢先係最大問題

Sorry
Your idea so on9

唔係紅色資金
基本全部係我地交d稅
佢地私相授受，批出嚟d錢去搞依d

應該無人會同意咁樣幫飯民拉票

做多d社區工作，平時街站派傳單，未順便幫人剪下頭髮、中醫把脈，+下分

唔好誤會

依個係搞亂建制派票源既活動

岩呀，搶佢地票，今次講到明唔係幫泛民，佢哋可以用自己錢搞

無野講，真係無野講

人地有政府包庇
我們無

認真 有時佢地搞啲旅行團收費仲貴過出面 但只要成班去佢地就肯出錢

要錢架朋友

好難鬥
假設鬥派，最後會越派越勁
長遠消耗資源
我地一定輸

放部血壓計已經大把人排隊啦

自己一個月一次都同你父母搞次蛇齋餅粽

或者幾個家庭夾份咁搞？

我哋去拎佢哋嘅蛇齋餅糭 然後返嚟純粹印啲嘢自己派 得唔得

吖，嚟緊九月中秋節，到時派月餅
我地可以用草船借箭呢招

岩呀，一部血壓機要幾多錢

係 啲老人家同窮果啲好受落！
大陸都好多來香港比較靜同勤力既
無乜書讀過但為照顧細路果班阿媽
好多時就係會join哩啲團而投比佢地 比佢哋洗左腦

一定得 但慢囉

幫老人家剪頭髮
影證件相 量血壓

人地有旅遊巴一車車咁車人去投票

感激黃屍成功爭取派米活動

第一
因為選擇性執法
家下對面犯法都唔會捉
但我地做人地可以針住

第二
錢

第三
班近視冇腦盲毛廢老都要掌心雷先知投乜
你攝張紙佢地仲邊會睇,邊記得

之前都有人出錢搵旅遊巴車街坊去遊行啦

拎完佢地啲野再派咪得
明明有大把野任拎
為乜要浪費自己錢

其實有啲老人家都好易聽人講
只要每個人搵翻自己爺爺嫲嫲公公婆婆再同佢講投邊個就會聽

物資照拎票就投對家

全部都係揾人黎同佢地影 都要收錢 但收平少少 基本上同中學學生會做法一樣 你做既係聯絡 而非出錢

15蚊兩打屌你點做

數量多佢地自然肯平比你 我住果度以前立案法團都係普通人做 佢都肯平

連登仔一人拎佢地一包米都夠做啦

我地組團去拎淫賤聯d 米，換logo 再派

我覺得老人家係最需要年輕人幫佢整電腦整手機

係 成功爭取夏天來臨

朱元璋派月餅

認同 其實未必需要好多資源 組團去做義工關心下佢地已經可以有效果 呢個方法係資源缺乏嘅情況下比較可行 而且我地有人數優勢 可以輪住做
平時keep住做 到投票果排密集式轟炸佢地 搶得一票得一票

成功爭取商場翻新
但係領展關撚你事

笑撚埋右

小心好多野你做犯法， 人地做唔犯法

不如去攞民建聯啲黎派

係，戰爭要不擇手段不惜一切地贏
除非你覺得有險可守

你咁講等於：
因為對家打人壓迫我地
我地就要武力反擊？

係，因為無險可守無路可退
和理非佢唔聽我地就衝
因為已經冇其他手段有用

其實咁攞 不如去份工 跟著買啦

醫護巴絲要出手了

人地要登記身份證架喎

直接比錢廢老家人買票咪得囉 唔投冇家用

上次七一試過幾個平台都上唔到，如果1124又係咁點應付?

錢呢

兵不厭詐

謝恩公賜箭

拎晒建制派物資，再轉派

有時我都覺得好怪 派野應該叫晒d人去搶
搶完再去隔離派 簽名換個陣型就得

收完民建聯野再派返出去囉

正錯評

你唔好睇得蛇齋餅粽咁簡單
一層與一層間嘅利益關係同政治人情
唔好以為咁輕易可以控制到
人性就係首先你要思想腐敗先可以玩呢種手段
如果以思想腐敗作為代價去爭取五大訴求
好大可能未去到終點已經徹底走歪

(個人意見)人地以本傷人，我地無謂效法啦

年尾區議會選舉，贏左就有資源做

兄弟爬山，各自努力

八奇思考領域

係連登幫保皇宣傳啲蛇齋餅仲好啦

登記咪登記
我哋連登仔全部都係爱国爱黨
一齊話畀爺爺聽我哋係爱国青年、支持建制活動
有咩好驚

食嘅嘢用草船借箭？
佢加料你咪上曬身？

又一隻on9波台狗

可以轉啲有用啲嘅嘢，例如義務補習團，幫佢啲孫仔孫女補習，同多啲NGo合作多啲做下探訪，又可以整啲健康食品包，整到個形象好正面再派比老人家！

分化撚無啦啦屌泛民
block

諗返起當年麥潤培點樣面對蛇齋餅粽，做反擊反而強化左自己嘅票:

//他說，過去四年，民建聯的對手是建制派重點栽培的對象，大時大節總有大量「蛇齋餅糭」贈予街坊，「定時定候有梨派，派鮮奶添，仲要。」作為泛民議員，他資源當然難以匹敵，要抗衡就要動動腦筋。

「派鮮奶，好，我咪叫街坊，隔離有奶派，快些過去拎，拎完擺在我的辦事處，我再派比人。」就如上面月曆的例子。

派梨呢？他的方法更絕。「佢派雪梨，我就派環保袋，比街坊裝住個雪梨。」環保袋上大剌剌地印著「涂謹申議員辦事處」幾個字。「啲人行出來，咪好似變咗雪梨係我們派咁囉！」他的笑容，帶幾分狡黠。「這些叫借箭技巧。」

是有點取巧，但這卻是麥潤培地區工作的精粹所在 — 要因應對手的策略，動動腦筋，用新的方式應對。//

當然啦篇文入面嘅都講要用唔同嘅方法建立人脈，令到啲伯伯要幫手就第一個諗起佢，都幾值得參考

可以呀，不如大家再諗諗

同意！

我無野講！

八月十五___ ___ ___

Pish

2號議員成功爭取民建聯派米

投票日租埋旅遊巴做掌心雷

佢敢咁做就已經制止埋對方咁做

係幾有諗頭
但問題人地蛇齋餅糭係國家級咁派

agree 蛇齋餅稯我哋冇得鬥。
佢遲下唔派米轉派金咁我哋點算

投票日前搞個免費三日兩夜團啦
佢地實唔會投票

咁你有咩高見可以拎番班貪小便宜而投禮義廉既老人家既票？
願聞其詳。

組團拎完
再派返出黎

push this

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

黑警會話你行賂
當然呢d野 奶共派做就無事

人地做就無事，你做就有icac

推呀

暫時得出方案
1.派野
2.剪頭髮
3.影證件相
4.量血壓
5.探訪老人院
6.其他義工事項
7.大家繼續補充啦